【遍地開花】港超聯職業足球員要爆喇！！！！！

小弟文筆唔好，請各位見諒

致香港人：

我們是一班香港超級聯賽參賽球隊的職業足球員以及球隊職員。

特區政府於早前試圖藉陳同佳案硬推送中惡法，引起大眾關注。

六月九日破紀錄地超過一百萬名市民上街遊行表達意見希望特區政府撤回惡法，但特區政府卻充耳不聞，反於晚上時分發表措詞強硬的新聞稿，堅持推行惡法並宣布將於六月十二日在立法會恢復二讀。

六月十二日一眾市民再次到立法會一帶聚集，希望政府或是議員能夠聽取廣泛市民的聲音，撤回送中惡法。但市民於下午時段卻遭警方以過度武力，例如：催淚彈、橡膠子彈、布袋彈等等血腥地驅散群眾。雖然當日成功阻止立法會進行二讀，但特區政府仍然堅持推行惡法，於行政長官的講話當中更以「暴動」來形容當日事件。

六月十五日政府宣布「暫緩」修例。

六月十六日。短短七日之間，特區政府的傲慢，警察的濫用職權暴力鎮壓，引發二百萬零一人走上街頭，堅持繼續以和平方式爭取五大訴求。

以上只是整場抗爭的開端，後續所發生的事情數之不盡，相信各位對每一幕依然歷歷在目，在此亦不再作描述。

在此我們要求特區政府回應五大訴求
1. 全面撤回送中惡法
2. 釋放所有被捕抗爭者
3. 成立獨立調查委員會，徹查警方濫權及721警黑勾結指控
4. 撤回暴動定性
5. 實行雙普選

除此以外，眾多職球員亦對執法港超聯賽事而正職為警察之國際裁判廖國文先生在社交媒體的貼文感到關注。
早前已有眾多本地註冊球證對於廖國文先生的貼文表達不滿。
過往廖國文先生執法的水準多次引起各方職球員不滿。縱使如此，各職球員亦無奈地多次接受爭議判決，並只希望廖國文先生可以克盡己任，像警察一樣可以以不偏不倚的精神客觀地執法每一場比賽。
作為兩種截然不同的執法者，中立客觀處理事件乃首要原則，而他的貼文相信已令球圈各方人士感到心寒可怕，亦不禁令各持份者懷疑廖國文先生能否有資格繼續執法香港足球總會舉辦甚至各場國際級賽事。

最後，政治跟每一個人都有關連，無人可以獨善其身。
今次發聲希望繼續打破部分人對「體育不談政治」的枷鎖，鼓勵更多運動員及市民為自己的家發聲。

我們作為香港人，要捍衛自己的主場！

一班熱愛香港的職業足球員及球隊職員

嘩 反了反了 中銀不贊助聯賽了！

歐沖有冇簽

推

本身都唔搵得幾多 豁出去

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

推

真係豁咗出去

大豪露樣唔該你
屌柒蕭雲B

陳俊樂

支持

死黑警廖國文

劉學銘

王振鵬

黑警死全家

香港勁揪！！！！

雖然大部分球會老闆都親中
但我哋仲有良知
不畏強權
沒有暴徒 只有暴政

大家幫手推
唔好比人以為運動員唔出聲
其實大把人企出嚟

點知邊啲有份

唔該以後唔好同尿腳聞握手

仲有港超顏樂楓義賣波衫

有見於近日因抗爭而被捕的義士人數增多，他們所需要的支援更大。因此專頁希望透過今次一次性的義賣活動，為「612人道支援基金」募款，藉此給予抗爭者更大支持。以下是612人道支援基金Facebook専頁：

今次義賣活動為爭取時間幫助有需要的人，活動會由今日（1/8）晚上九點開始，至星期六（3/8）晚上九點結束。

競投方法會以港幣100元作為底價，每次叫價為50港元，即買價為1000港元。

所有善款會由捐款者直接捐到「612人道支援基金」。

交收方式，今次義賣活動交收會於星期日，晚上八點到九點，於旺角地鐵站由專頁版主顔樂楓進行面交（請携同捐款收據）。

Ps. 今次部份球衣歷史比較悠久，唔多唔少都有歲月嘅痕跡，但能夠做的就係咁多，多謝大家。

握之前對佢講聲hand hand

冇幾多個球員有勇氣咁做
大家記得多多支持

8月5罷工

黑警死全家
五連

黑警死全家
十連

尿腳聞貼左咩post

老棍二！

候俊傑同陳梓榮都有

唔反畜力了

羅生：飛馬屳隊同我簽左佢

中國輝: 我係中國人呀hi

樓豬係咪我大東方既球員

佢而家都反中啦

勁呀

港超集體罷踢

英雄輝唔知有冇呢…辛祖一定有啦

屌你真係要支持

陳韋拿

富力球員盧均宜

Fact check左老棍二有份